[絲打]港島有冇facial 推介？

捱到個人殘哂
毛孔大 又多黑頭
未做過facial想試下

港島區有冇咩facial 平靚正
如果去到間野唔sale就更加好啦

平就唔係特別平，但aesop唔錯

會唔會sale架 好驚人狂sale

如果冇用開佢地既product有可能會sell 不過講真有邊間唔會啊

推

用開果間會r你小小
但係話唔要就自動自覺唔r